楊怡羅仲謙夫婦改新名 羅仲謙=羅子溢 楊怡=楊茜堯

今日羅仲謙在社交網貼出一家三口的相，他留言指女兒珍珠已半歲大，並有消息要宣佈，他說︰「轉眼間，珍珠已經半歲，這一年多，我們經歷了許多轉變，為了家人更好，我們作出了這個決定，藉着2020年的今天，和大家分享這個消息……」他留言公佈和太太改的新名字，他寫道︰「我們改名啦，所以從今天起，羅仲謙=羅子溢，楊怡=楊茜堯，請大家多多指教。」

不孝

茜字點讀，西？？
個名讀楊西堯？？

利申文盲

係咪費時第日仔仔搵到食雲吞麵嘅新聞？

第時生第二個b 係咪要全家又改過名

改姓

咁張出世紙咪個個人老豆老母個名都唔同

倩...

好難聽

好地地改咩名！？羅仲謙咪幾好聽，咩西搖，咩名嚟！！？？

改名嘅作用係咩改完有運行?

使唔使比咩大師屌埋楊枱轉運

通常改完名就霉到一沉不起
黃祥興 李詩韻 羽翹 呀嬌

幾十歲人仲改咩名呀

都係楊怡呢個名好聽D...

楊閪搖？

d人見到都係讀西架啦係就用善，用倩d人都係叫你青

羅子溢，係咪想追仔

可以讀「西」，好似亂馬1/2女主角都係讀小西。

十成十又係d乜柒風水師話轉運

真，出道耐果班改名全部都會霉

子溢
即係子多到溢滿
追仔feel

閪搖
即係唔要囡，見到閪就搖撚晒頭

大把人只會讀個西會搖....

可以仲驚個女搵到爸爸被劉公子影相嘅新聞

佢哋搵咗邊個cfu咁害佢哋呀！？

溢到紙巾都包唔曬

羊閪搖

上電視可以羅子溢(仲謙)/楊茜堯(怡)

個閪點搖都冇用啦，老到咁，都好難再必多幾件出嚟。

叫羅精溢好過

娛樂圈式改名轉運養鬼仔

蘭茜都係讀「西」

咪係囉，肯定係讀西。

笑撚屎

羅仲謙血氣方剛，大把精力，弊在佢老婆都就快收經囉。

李詩韻改完係咁拎獎衝出國際喎

趁未收經搖盡佢

根本就係因為呢啲名大家都習慣左好耐
你一改曬人地都唔會即刻習慣到

仲以為最廢嘅藝人先會改名

楊西搖

芫茜 點讀 個茜咪點讀

除非你喺完全第2個圈子發展過，D人只係識你個新名嘅。但藝人出道咁耐之後改名根本冇人理你。

呢4個真係改完名就霉
但李詩韻上年拍完金宵大廈終於紅
其餘個3個繼續霉到依家

西搖

師兄幫人改名收開幾多

叫慣咗 改唔到口

羅仲謙咁大隻又後生性能力應該好強，相反楊怡一把年紀，隨時比羅仲謙搖到閪爆………

好似黎姿都係改左名 但係因為佢已經息影

有2個讀音
肯咩定

Wfc

但喺香港本地直至上年拍左套金宵大廈終於紅

以後冇得叫人：「過黎同我楊怡‼️」

閪搖

發生命案………
呢個名好唔老黎，成40幾仲瘋狂比大波謙搖閪，唔係個個女人頂得順………邊個cfu老點佢改個今既名架！？

我都想知，係咪玩9佢

咁耐以黎得吳雨霏一個係改名成功

手足風水師傅？

羊西妖

個女叫羅珍珠？

仲有勁廢

王菲呢？

係咪7cfu呀！？見楊怡心腸咁狠毒，撚化佢。

文盲就唔好出黎柒。。。

邊個教佢亂改名做勁廢架

個名難聽到

師兄好有才華

完全唔記得勁廢

完善

樓主pin呢個唔該，呢位巴打應該係風水師傅黎

呢啲暗星就咪開post討論啦

善

王菲係佢真名

唔知點解見羅仲謙個名會自動腦補精液.......

羅精溢..

C華覓腸都成功呀，上年叫做有少少noise

你上左腦

呢個一直都霉 唔計

可讀西，可讀倩

蘭茜咁多年都係叫蘭西 改個名叫楊西搖 傻左未好返

Ching

中大中文畢業？

暴大變黨大啦

佢2公婆個新名都好令人遐想。

同埋佢係改返原名
唔係啲風水19名

ok ching

溢字做人名好核突

阿嬌個名讀音一樣喎 如果佢努力啲練好演技可能有得救

正字唔係芫荽咩 定兩個都得

王菲？

改左名個分數仲低左

第日search到呢個post

阿嬌咁多年都冇進步過
阿Sa未去到好好，但係好明顯睇得出唱歌做戲有努力過

點解啲明星咁鍾意改名
真係以為改名轉運？

兩個都叫有d名氣，唔知改黎做咩。

勁廢霉開

倩

西字真係好咩

諗起梁競徽

改邪歸正成為手足

以為咁就可以轉運，收皮啦你地

巴打you win

呢個就霉開二度啦唔計

個撚個都改名

佢都算多人識得 仲要改名轉運好似勁廢嗰啲就話姐

你累到我係街笑到畀人望

Who gives a shit?

同梁勁廢有異曲同工之妙。

楊怡根本整到大陸網紅樣
睇得好唔順眼

文盲先會將倩讀青

善呀

你啱

on9 有人姓區你會唔會叫人區域個區

乳名 全名羅翊心

612就黎冇錢啦

仲有羅公子

劉公子

改完樣又改名

有咪話改名轉到運
無嘅就話師傅唔掂

On99

方國珊(哪吒)

羅屎溢 楊閪搖

返公司搖張閪雯

張閪聞都未必頂得順，大波謙咁勁。

咩年代死廢老

蘭子改完都改返轉頭

改完要人哋叫先有用 但我諗個個都會叫返佢舊名

請不要在google上搜尋楊怡

師兄 u win

連登大師

梁勁廢霉到你唔會數到佢

楊茜堯＝羊善搖
可能搵過師傅改名， 想追仔，但咁改名法真係幾核突
中國傳統人想有仔送終呢個心態好唔要得

已經唔記得有呢個人

唔係講笑，改咗名真係唔記得佢係邊個

香港娛樂圈特別信呢啲

勁廢
𠵇記得咗佢本身叫咩名
X唯？

好似兩個音[西]同[倩]都得

應該2個音都得
見有人個拼音係用sai

D思想仲落後過清國人。

屌 冇事冇幹又玩改名

佢不如改名做梁勁霉啦。

好似解得幾正確

啲人咪又係記得你舊名

以後無得叫大波謙
叫大波子

多音字，西/倩都可以

王菲係用返真名

阿嬌自從好傻好天真之後已經沉咗 關咩事

王菲係原名黎王靖雯係藝名

有邊個本身已經知名既藝人，改完名係work既呢?

通常都係無乜野撈既藝人，先去改名轉運
但係改完名更加無人識
仲要改到咁Q口

你話改個普通話讀起上來好聽既，上去奶共都話合理丫

楊西搖??

佢份人咁西，即係讀西啦

我老闆話羅仲謙以前成日要比人屌

圍村仔實想添丁

愈改就愈柒

搖西樣

改個名就想事事順利

精子溢出
閪邊堯起

笑到仆街

佢地本身都一線，為仔？

梁烈唯

文學大師

醜人多八怪

梁烈唯都改咗名，依家失蹤埋

笑到仆晒街

做乜撚嘢

要改名既好心就入行之前/初期無人識果時去改,出哂名係人都識你果時改黎把鬼,D人都係記番你舊名(記慣記熟)

即係原先叫 李施嬅 先好
改做 李詩韻 就唔好
之後浪子回頭, 用返原名就好

手足

我知，我意思係佢改嚟改去 王靖雯容易受傷的女人已經好紅

想做西女人

揚左個西再搖

王靜雯除外

即是唔應該改名
王菲都係改返原名先紅

一係就出道前改

是 我讀開完妥

個荽字係讀衰

其實個字都唔係咁少見 做乜搞到自己咁冇文化

一路唔明點解木偶鼻唔怕俾佢打
見佢咁打Teresa 就知佢係好唔尊重女性

臭茜搖
精子溢

追仔追到出面

應該屌左，屌到佢鼻都甩

甩咗所以咪整容
甩一次整高一次

Ching心水清

IQ1000

我諗咗好耐 先醒起新名叫勁廢

樓上話讀倩果班撚頭記唔記得邊個係蘭茜？

咁要補圖留底俾佢仔女

下下google 鍾欣桐 就出黑鮑 改改名避一避你 好有用

西搖定善搖

唔準笑手足

手joke

法律面前 窮人楊怡

認得個女的一向叫木偶鼻， 根本唔知佢咩名

媽媽將未出世既哥哥姐姐食咗

個芫字究竟讀完定鹽？

哥哥

收撚皮啦暗星，成撚日改d垃圾名，真係好似改撚完就風調雨順咁

支那人真係好麻煩

咁都可以出新聞...
無人想知cctvb d偽人改咗咩名

倩同西都得

可讀閪（好似係）

好撚有feel

on99

成個意境出哂黎

千萬不要在google上搜尋楊怡

以後佢哋上電視show全名係咪叫羅子溢(仲謙) 同楊閪堯(怡), 好似咁

搞到好似古人d字咁
羅子溢,字仲謙

搖西

好7

May 24. 2012 21:48
劉定成 品評眾猛男 劉公子 最長專訪 羅仲謙 唔大 黃長發 大食 江華 後生fit 壹週刊 1159期

讀西，讀善嗰係「莤」，草花頭下面係酉，唔係西

追仔

楊怡1次個冇晒d人氣on9

子溢似字多啲

施嬅改完名ok la
但黃長興(致豪)真係好笑

點解次次呢d post 都好似無人記得改名成功既例子
李佳芯

不過其實你覺得d 人改完名之後差咗
除咗係觀眾唔慣外
得罪講句，最主要係佢個人本身問題
所以改唔改名其實都彈唔起
蘋果改個名叫橙唔通就會變咗橙?
你都要改造吓佢d 基因先會變種
之後改翻個新名個功用就係話比人聽有唔同到
不過咁，又無人話改變代表一定係好
好似勁廢咁，咪就係特登改個名來話你知
佢變得廢咗囉

而家好似又變返祥興

錯

茜（Sai1)讀西
sai3讀善

莤，讀猶、魷

鹽

好彩係屋企 睇完大笑咗

讀開 臭西

後面馬子妮個樣

李詩嬅 聽講係佢個真名嚟 詩韻 先係藝名